雙子座巴絲入嚟吹吓水(91)單身好，單身正，單身無得頂

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(90)不如我哋分手啦(已轉寄)

最緊要有心啫 Clinical野應該遲早會識
今個sem大家都冇堂上 又唔係得你冇上lab 無野嘅
我地Placement都延遲左 未知點

lm

其實點先知雙子著唔著緊自己？

Wrong~

見到既時嘅就會熱情少少 但都會時而熱情時而冷淡
見唔到既時候 就可能隔一兩個鐘先應一應人

成日都覺得佢心情好飄忽

拍左拖年半

比人馬座更愛自由同朋友

我覺得好正常，只係你未完全可以進入佢內心，我個人感覺

有冇咩方法可以進入佢內心

時間，時間讓你證明對他不離不棄

好想佢痴身

哈佬

一時一樣

傲嬌真係好貼切

[member]

原本星期六有個美好約會，而家有機會取消

對方突然有野要follow up 我哋大家原本都留左一日